今時今日係街聊女仔好撚型？

今日我條女翻屋企嗰陣 有兩隻狗公出嚟問路 我條女答完隻狗公之後條狗公仲想攞埋我條女電話 我條女都比咗個錯嘅佢 屌你隻狗公打完唔通仲要追翻過嚟 話我條女竟然夠膽比個錯嘅佢 嚇到我條女比咗個真嘅佢 最後仲掂我條女

好心想識女就落club啦 仲通街聊女仔 你估個個都想識你呀？ 話緊你呀死狗公

屌你老母狗公死全家

咁叻打番過去屌柒佢地啦
上連登有閪屎用咩？
當呢到facebook？

條友用133

唔俾咪一早直接講唔俾，咁咪完左件事囉

咁撚緊張咪送人返屋企囉

公開個狗公電話啦

我地連登咁多人 一人一個電話你都幾過癮呀

唔通條女會同你講佢係自願俾個狗公咩

平時出街都有送 係今日佢放學先送唔到

極道懷疑係果個乜鳩大將軍痴線佬

上黎屌冇用架
叫條女約佢出黎
你做番你應該做既野囉

如果你夠膽

2/10